大家會吃一個只用大便做肥料及只用尿做灌溉的西瓜嗎？

？

有機菜好似全部都係